KINGSTON RAM 保養點搞?

條ram 時得時唔得
應該係聯強保, '全國聯保" 字樣,
個程序係點??, 見個center 係青衣, 好遠 , 係咪就咁拎去就ok

打去問

我都有條kingston 壞左,係景帝代理,
不過1600 ddr3依家仲有無得換